Zoals John Dashwood niet meer plezier in muziek dan zijn oudste zus, werd hij even vrij om op elk ding anders; en een gedachte raakte hem tijdens de avond, die hij aan zijn vrouw voor haar pagingproduct, toen ze thuis kwamen.
